收到風 港父已被皇天擊殺 正式送終

已 fact check 牠就是黑社會老大 人都敢殺
只係無諗過報應嚟得咁快

佢應該發夢都諗唔到
唔係俾黑社會對家殺死
黑社會大佬咁死法
簡直恥辱嚟

天有眼